---Кабинет №1---

Модули:

- cabinet: модуль с настройками проекта, также в нем находится главное виски
приложение

- core: служебный модуль, обеспечивающий проект полезными рутинами, 
моделями

- dashboard: апп, частично перегружающий классы из django-admin-tools, требует 
массированного рефакторинга (сложная структура вкладок, много вложений)

- expert: апп реализующий логику для экспертов, например их регистрацию

- main: апп, обслуживающий главную страницу

- news: апп для работы с новостями

- library: апп библиотеки

- feedback: апп для отправки фидбэков админам

- ulogin_custom: апп для настройки улогина

- sms: апп для для отправки/принятия смсок

- validator: простой апп, позволяющий например проверить доступность ника/почты
в кастамном механизме реги экспертов 

- target: апп, реализующий логику ца из тз

- wizzard: апп, реализующий фунуциональность виззарда

- usefull: куча беспользного хлама
